[#metoo] 女不滿遭強行肛交怒告性侵 男獲判無罪

一名在新北市短期打工的俄籍男子，在友人介紹下，初認識1名30歲外籍女子，今年6月間，男子受邀到萬里區一處住宅頂樓參加派對時，湊巧碰到住在該大樓的該名外籍女子，大伙都喝醉了，女子又邀男子及另名友人，一起到她的住處，該友人不勝酒力醉倒在床上。

2人在酒精催化下，跑到另間房內擁吻口交後嘿休，但是在辦事過程中男子疑不管女子拒絕，強行將女子壓趴在地上肛交得逞，女子痛到大叫與男子扭打，此時，在隔壁房間的友人被吵醒，才將男子帶離該住處，女子不堪受辱報警處理，警詢後移送偵辦，檢方依妨害性自主罪嫌起訴。

法院調查，男子堅決否認犯行，辯稱當時他左腳指骨折，走路時還需撐著枴杖，如果女子不同意與其肛交時，輕而易舉就可以把他推開，不需要在事情發生後才發生扭打，第二次在浴室內口交時，不知何故女子就突然站起來穿上衣服，然後開始大叫。

女子指控說，當時她趴在地上，原以為只是一般的性交，在男子對她肛交時，才意識到對方是要從後面來，她表示反對，但男子突然變得比較暴力，因為在肛交前，就抓她的手臂，且沒有事先告知她。

法官認為2人原本即合意性交，但為了肛交一事起爭執，女子辯詞前後不一，有些細節都不記得了，當時在意識模糊狀態下，有無明確告訴對方不願肛交之舉，不無疑問，全案審結，罪證不足，判決被告男子無罪，可上訴。（突發中心蔡進男／基隆報導）

通常呢種case係鬼島會告得入

好彩

都係個句
入黎係睇gif

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

#StuckWrong